腹肌贴係唔係真係做到減脂既效果??

市面出左好多唔同牌子既腹肌贴，係taobao上見到大約都係一千蚊人仔左右，但依個所謂既神器係唔係真係好似咁多宣傳講既咁有效?

返大陸啦

點解你唔去百度問？反正你都用淘寶打殘體

有效
用左10分鐘依加同c朗差不多
準備練到史泰龍咁

真係有用唔洗做運動練啦清
緊係冇用

屌你老母

返中國啦屌你老母

貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼貼

打好啲字先上嚟

用下你個腦 貼住就有效就唔會咁多人去跑步減肥啦

畫上去啦撚屌

冇說服力 仲出嚟柒

係 快啲買 型到海灘溝死女 迎接初夏啦巴打
利申 朋友用過